岩岩識左個絲打 想溝佢 但我唔敢比佢知我同鄧佳華好似樣！！！！！！！！

what can i do！！！

召喚車頭大燈

你係雞

黑人問號

😳直接同我講 會考慮下